一星期有七日，公司最鍾意邊日炒人？

A. 星期一
B. 星期二
C. 星期三
D. 星期四
E. 星期五
F. 星期六
G. 星期日

Pish

每日